﻿ Bắt kẻ giết_người_cướp_của
( NLĐ ) - Ngày 26-12 , Công_an TPHCM đã chuyển_giao tên Trần_Sùng_Hưng ( SN 1983 , ngụ Q . 8 ) là đối_tượng có hành_vi giết_người_cướp_của cho Công_an huyện Bình_Chánh tiếp_tục xử_lý . Lúc 5 giờ 30 phút cùng ngày , các trinh_sát Đội CSĐT_TP về TTXH Công_an Q . 5 tuần_tra , phát_hiện tên Hưng đang chạy xe Dream có biển_số xe bị cạo sửa và không giấy_tờ tùy_thân . Qua khai_thác , tên Hưng khai nhận : Đêm 12-8-2005 , hắn thuê xe_ôm về đường Trần_Hải_Phụng ( ấp 2 , xã Đặng_Văn_Hai , huyện Bình_Chánh ) và dùng búa thủ sẵn trong người đập nhiều nhát vào đầu nạn_nhân đến bất_tỉnh và cướp xe tẩu_thoát . Xe cướp được hắn cạo sửa từ số 52K6 – 6905 thành 52K6 – 0905 để sử_dụng .
Q.Trung
